痛心疾首

以前看見有人把菠蘿放進pizza，我沒有站出來。
後來我看到各式各樣的食物裏面有珍珠，已經沒有人為我發聲了。